export const data = [
  {
    question:
      "¿Cuál de los siguientes discos NO pertenece al género del Thrash Metal?",
    choices: [
      "Reign in Blood",
      "Rust in Peace",
      "Among the Living",
      "British Steel",
    ],
    answer: "British Steel",
  },

  {
    question:
      '¿Quién fue el productor del legendario disco de Pink Floyd "The Dark Side of the Moon"?',
    choices: ["Roger Waters", "Alan Parsons", "George Martin", "Brian Eno"],
    answer: "Alan Parsons",
  },
  {
    question: "¿Cuál de estos grupos NO es de origen europeo?",
    choices: ["AC/DC", "Scorpions", "Rammstein", "Queen"],
    answer: "AC/DC",
  },
  {
    question: "¿Cuántos bateristas pasaron por Nirvana antes de Dave Grohl?",
    choices: ["3", "4", "5", "6"],
    answer: "5",
  },
  {
    question: "¿En qué año murió John Bonham?",
    choices: ["1978", "1979", "1980", "1981"],
    answer: "1980",
  },
  {
    question: "¿Cuál fue el útlimo disco de estudio de Queen?",
    choices: ["Made in Heaven", "Innuendo", "A Kind of Magic", "The Miracle"],
    answer: "Made in Heaven",
  },
  {
    question:
      "Nombre del cantante y compositor de la banda británica Joy Division:",
    choices: ["Ian Curtis", "Axl Rose", "Jack White", "Johan Hegg"],
    answer: "Ian Curtis",
  },
  {
    question:
      "Los siguientes músicos pertenecen a la comunidad LGBTQ+, EXCEPTO:",
    choices: ["Rob Halford", "David Bowie", "Gaahl", "Thom Yorke"],
    answer: "Thom Yorke",
  },
  {
    question:
      "¿Cuál de los siguientes guitarristas NO es mexicano de nacimiento?",
    choices: [
      "Alejandro Marcovich",
      "Carlos Santana",
      "Kiko Cibrián",
      "Tito Fuentes",
    ],
    answer: "Alejandro Marcovich",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la canción más escuchada de Tool en Spotify?",
    choices: ["Lateralus", "Schism", "Pneuma", "Wings For Marie (Pt 1)"],
    answer: "Schism",
  },
];
